［DIY] 點睇C朗要投資個環球足球先生俾自己拎？

無可能，呢個獎好有代表性的

我朗下次記得投資埋金球獎啦

點解無人幫拖

唔咁做點拎

笑撚死
有幾on9先會拿wiki做reference

屌！睇一次嬲一次

即係C朗無投資？

咁真正事實係點一齊屌鳩樓豬

唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。山區既小朋友睇左會學壞。

疤狗 你在撒謊吧

這是敵Christ🙏

朗迷呢？

有問題？

你睇返Silva International Investments history
由琴日開始有人玩野

最大嘅敵人係自己，佢擊敗左自己，然後拎獎有乜問題

柒朗真係同支那人一9樣

樓主改完維基再貼上黎呃人

中轉英又柒...

巨Jerbb又柒

柒到